型撚入一入黎 髮型問題

小弟不才，想問咁多位型o既巴打知吾知呢種頭用用咩hair product gel?

吾你老母，巴打唔好答佢

又回帶